唔喵～

點解貓叫聲咁撚q明明個樣又on9 又惡死

可能隻隻貓都討厭你 黑你面

只有我家嗰隻討厭我可能嫌我on9

?-?

似主人on9

好彩不是我養

想人貓交

你.........

好爽的

強 強爆

試嗎

睇你試

搞大你

我又不是貓

搞就搞啦咁撚多嗲

欲拒還迎識不識

一巴掌你 強

反彈

因為你個名。。。

我屋企個兩個主子淨係識叫𠼮俾野食

野食*

我